單身太耐會否寂寞

想請問下有冇人同小毒撚我一樣

明明單身耐到已經習慣做乜都自己一個人
諗住之後都就咁繼續落去 冇再打算搵女朋友
但係眼見附近個個都放閃同出pool
就突然好想搵返個另一半
又覺得自己好似為拍而拍咁搵另一半

唔會 因為a0

咁你又啱既 冇試過就唔會想試

自己一個好辛苦

單身28年，未試過同女仔whatsapp 過，寂寞耐左，好難再同人親近翻....

習慣就好

本來已為自己已經免疫閃光彈 結果都係頂唔住

得閒叫下雞咪幾好拍拖

same啊巴打 單身耐左都開始唔識點樣溝女 返唔到轉頭

有諗過 但係道德觀重 諗住第一次比對方同唔想做雞蟲

好難受架 未到聖人境界

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

其實我都唔肯定我自己係咪習慣咗 內心好想拍但現實又唔想拍

世上從沒獨角獸

巴打你做乜

寂寞係正常
習慣就好了

一開始搵唔到
愈大就知愈難搵到

從不期望便沒有失望

樣衰單身係正常

咁小毒我都係個a5既 只不過已經冇拍好耐

試過溫暖再寂寞 反差大到好難受

咁你唔明白真正嘅寂寞

當你寂寞到盡頭就唔會再覺得寂寞

每次對一個人有好感，一係就對方原來已經有另一半，一係就曖味到冇感覺
有時都幾難受，冇一個從心底裡明白自己嘅人

利申拍過一次拖，覺得重新習慣單身一個仲辛苦過A0

26年

突然會覺得寂寞，然後好快念念下又覺得自己一個幾爽

寂寞又點

試過溫暖都算係可以自我安慰下 有得回憶

咁又未到盡頭既 仲有少少希望

未曾擁有過

同我一樣，好想搵下一個，但習慣單身都幾辛苦
見到身邊朋友都有另一半，好撚想死

仲以為係自己出post
呢排係咁叫春

咁巴打你需要先搵返個知心朋友先

同病相憐

要搵朋友吐下苦水 唔係會變基

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

有知心好朋友嘅，但伴侶同朋友嘅感覺係兩回事
散咗之後一直都好享受自己一個生活 但近排發現人大咗 身邊啲人都開始拍曬拖就有少許寂寞咁

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

身邊咁多朋友都已經有女，得自己冇。
但係自己想追嗰啲又已經有曬仔

你需要食多D閃光彈試驗下

歡迎騎劫此POST
五大訴求一日未達 一日不撤 遍地開花

都明 當初散完都以為自己應該可以一個人過落去
結果突然發現自己好寂寞

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

曾經有既 不過自己道德觀重 對方有仔未散我都唔想做第三者
結果等等下就淡左冇埋

最可悲係鐘意親個啲人都有另一半
Feel到要孤獨終老

咁要睇你過唔過到自己果關 其實有另一半都可以追既 我自己就過唔到呢關

I know that feel bro

傻咗咩咁傷害人嘅事絕對唔會做
一定會有更適合嘅人出現

利申 帶過綠帽深受其害

Goodest logic

好寂寞啊

新一位學者誕生

發現好多同路人唔經唔覺就黎單身3年啦

有時幾中意單身既自由，一個人去旅行又得，周圍flirt 女都唔會有人理。

但係去到最後都係覺得寂莫，又好犯賤咁想揾返個女朋友

你不孤單

單身太耐，係會習慣。

女到恨時先知冇

所以唔可以再咁落去 會脫節 完全唔識同女女溝通

單身左就快4年
本身多女仔fd keep住搵到人陪食飯去街睇戲
但就得唔到自己鍾意既女仔既心
平時就冇乜野既一到大時大節d fd陪返自己男朋友冇人陪既心情真係

咁巴打你都算多女仔朋友仲未到聖人
其他巴打連女性朋友都..唔好刺激佢地

我覺得自己聖人d
佢地係本來無一物
我係有得睇冇得食拖下手仔都冇

咁總叫有異性朋友 好多巴打冇接觸異性好耐

最近好似好在乎個女仔

不過個女仔成日對住我好燥底
對其他男仔又唔會 又成日串我on9
但好多野佢都會同我一齊做

同佢發咗一個月夢
咁對佢真係有啲好感既
鍾唔鍾意 我都唔知
其實都Dry咗一段時間

blocked

咁巴打你可以試下做少少野分清楚佢對你係唔係有好感
雖然小毒我都唔識係鍵戰

唔駛咁激動既 年少不懂事既風流唔代表呢家唔係同路人

會 間唔中會好想有人擁抱我 同我講 我係呢到
但係唔想只係因為寂寞而害咗人

同佢溝通係件好挑戰性既事
每次同佢傾計 基本上都係一場角力

不過有時慣咗就未必想下一步
唔想破壞本身個關係

做人最重要識拿捏最好既距離

冇錯成日都諗好耐自己係咪想為拍而拍 免得害人

本身都似你咁諗但有種熱情 錯過左就搵唔返

單身都可以有異性朋友既
有時都會有相處 溝通既
只係單身得太耐 會習慣一人 甚至享受寂寥既感覺
但當你真係遇到一個適合既對象
自自然然，所謂既脫節亦都會不復存在

有時候你未必係想追求熱情 係想追求激情

有時候你寂寞得太耐 當有個女仔陪你出過街個啲就好似打咗枝鎮定劑比你冷靜吓掛

解鈴還須繫鈴人

咁巴打你應該就快到聖人境界

其實寂寞唔會點
只不過一個人寂寞冇人安慰會唔舒服 好負面咁解

5每

無感覺了

所以我自己唔會咁做 他朝君體的道理

會 但有時反而覺得溝女好煩 自己一個好過

我都叫仲算有異性朋友.. 不過好似已經唔識追女拍拖 太耐冇既野唔記得點做

又真係未試過可能同巴打講既一樣
我到呢家都未知自己想要同需要乜

A0表示 其實唔係話吃不到的葡萄是酸的 但單身咁多年真係覺得不如自己一個好過 有伴侶我都未必識得對佢好

恭喜巴打達聖人境界 做大事不需兒女私情

當初年少都有咁諗過 有女友係多好多野煩 但係同時佢都會做好多野令你覺得好warm

認同 未做過同太耐冇做過既野係好難上返手 除非大家都初戀
咁咪會體諒對方同容忍度高少少

呢排積極參與社運
完全無心機理會呢啲嘢

利申：30絲，勉強無幸福

連登竟然有絲打

我都a咗5年 已經開始唔記得拍拖係咩感覺
身邊朋友都準備結婚

最近愈諗愈會覺得係自己有野唔夠好先會咁 不斷想改變自己性格身形外貌

Same

屌 拍拖咪仲撚煩

同朋友訴完苦又會話唔好因為人而改變自己會生活得好辛苦 好矛盾

各有各睇法 身邊有個伴同單身總係各有好處

唔識同陌生女仔相處 無話題

好容易dead air 唔識搵話題 除非打機
利申: 超毒

佢既道理要加上你既親身經歷 先知應該點做

做個行識唔到男仔 今年23歲 單身左四五年身邊個個fd都有男朋友得我無
聖誕節個d大時大節嘅日子先最難捱個個fd都出街放閃 我就自己一個留係屋企
好想有人可以依靠下 好想有人氹下我
好想出pool呀

連登tg一大堆

被分手後完全無想再拍拖既意欲
覺得好無謂

可能慣左一個人 所以冇左種體貼搞到自己同異性相處會好辛苦

幾年前突然好渴望愛情
所以積極去結識異性
但每次都係食白果(對方名花有主/冇feel)
個人隔一排會因為孤獨寂寞而抑鬱
好驚有朝一日會習慣單身 (見好多上咗年紀嘅巴打都咁講)

之後聽取建議去發展下其他興趣，做下運動，睇下書咁
而家個人係少咗諗埋一面
覺得一個人生活有一個人生活好
其中一個好處係風平浪靜，唔使受另一半嘅氣，分擔佢嘅負面情緒
但同時亦都冇人分享喜悅，唔會有驚喜 (即係生活上好多趣事/7事都係自己笑完就算，轉瞬即逝)

自問記性幾好
但因為喺近幾年嘅愛情路上屢戰屢敗
唔想回憶揪心嘅事
而養成咗唔刻意去記任何嘢嘅習慣
當每一日都係新開始
但就好似變咗做一個冇記憶嘅人

而家冇錯係適應咗單身，但對愛情都仲係眷戀嘅
不過憧憬冇以前咁大，始終學生時期嗰陣青澀、純粹嘅愛已經揚塵而去
日後嘅愛情(如有)會變得越嚟越物質、理性
尤其係返工邊有時間成日見，周圍玩
亦都預計將來會因為到咗適婚年齡而為結而結 (已經係比較樂觀嘅情況)
實際情況係，真係一輩子守候都未定

因為愛情，令我更相信一切都係整定嘅
有時會同自己講，命裡無時莫強求，呢一世冇咪等下一世囉

絲打可以試下交友app既 不過帶眼識人唔好識d淨係想搞野既

你應該仲消極緊 淡左就自然會想

有時候道理知道 但係偏偏犯賤好想要擁有

為搞野既男人先吸引到女人 外表談吐手法
Sad but ture

邊個偷偷負皮我 有講錯咩

宜家拍緊拖但都係鐘意自己一個多啲 同佢一齊多數都係扑下嘢

咁fuck boy又真係好多女都想要既

交友apps好多女仔都唔講野好難傾

太多選擇會對愛情猶豫
呢個世紀既通病
接觸得負面資訊太多而不知不覺
做到今朝有酒今朝醉都好既

咁巴打你有冇諗清楚係咪真心同對方一齊
定係浪費曬大家青春

正常既 多野傾就唔會玩呢種交友app擴闊圈子

其實毒撚都可以搵下fuck girl
即係指唔好諗識女仔直接跳去諗一生一世

都有好多男人眼中既女神既
但係動機不明。？

揾fuck girl 諗一生一世好咩

衰d講句fuck girl可以既 不過巴打小心有病身體健康

玩得交友app仲係好好條件我負面d諗唔係呃錢既話
就真係好好好想識朋友 不過呢家邊有人想識咁多朋友

試過啦 10個男人有10個都係約炮嘅可能真係緣分天注定啦
無男人埋身可能都關自己事嘅
個樣真係唔多掂 又矮身材又有小小肥 23歲人都唔識打扮黎緊想好好咁裝備自己 用最好嘅狀態去識人
如果到最後都係要自己過咁都無計
但好想係有生之年再試下拍拖比人呵護住個種感覺成個怨婦咁 完全唔敢同自己d fd傾哩d

先唔會一生一世啦（唔是我）

唔止單身既你 連我都會
太痴男朋友身 有時自己一個
見到朋友不停咁放閃 好辛苦
明明男朋友都做左好多野令我安心
但靜靜地一個人又會好唔開心

共勉之 小毒都想自己高大d 雖然高度冇得變 希望唔好望落咁瘦

拍散拖 拍得多個人睇法會變fuck boy唔係咁好

咁絲打你應該都好不甘寂寞 要24小時痴身

未試過交友apps同女仔傾超過七日
可能真係悶撚

重點係唔好冇自信，例如你覺得自己少少肥，其實都有男仔中意有肉地既 / 去揾返個少少肥既男仔？打扮嗰d 可以上網學下，有d 襯衫可以顯瘦。覺得矮又點，男仔都唔係個個180。

係老土d , 但係我覺得外表唔係拍唔到拖既主因，性格先係。唔好對自己冇自信，點講你先23，將自己優點bowl 大佢

傾到七日已經好好 不過如果正常應該傾2-3日就會約出街有下文

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

呢個真 不過好多時冇自信都係因為少接觸異性同埋覺得自己多不足

輕輕一推 我冇嘢講

講就咁講 拍散拖都唔易

咁快約出街見面唔知講咩好
諗起都覺得odd

同身邊啲朋友同事多啲練習打開話題 講下笑 表達自己 重要係要克服壓力同不安
練多啲就ok

單身到自己已經習慣左
會對愛情有憧憬嘅 都會中意人
但次次都係不了了之 或者人地無意思
寂寞平時唔會幾覺 一到大時大節 個個去曬同男女朋友過 自己毒撚孤令令咁一個咪覺得寧舍寂寞
有時覺得係咪因爲我太悶
個人啲興趣唔係個個人都傾到
而我對住有興趣嘅人係完全變左唔識講嘢
可能人地覺得我悶啦 或者樣子問題啦下真係唔知

邊有咁容易揾到一個會願意接受到對方短處嘅人喎
我的確係個好無自信嘅人 平時會好驚比人望住 講野都唔係好敢望住人 我覺得正正係因為外表唔靚所以先至無自信
其實宜架好多係都係外貌協會 好難會唔care樣
不過除咗冇自信哩點之外 我覺得自己性格應該都無乜大問題 優點應該係體貼 凡事會諗對方先 好難bowl大佢

Give me 5 有時會諗係咪自己太奇怪

will

我以經習慣到身邊啲人放閃都無咩特別感受
可能先天可能後天啦
都會鄧佢地開心

true

但係都多謝你嘅安慰

係遙不可及架啦 因為少經歷嘛

要搵異性朋友練習 差好多

公道啲講句 個個都外貌協會架啦 鐘意靚野係天性黎既 係人都鐘意靚野
不過又唔係個個都set到條合格線去到天仙咁靚既
其實過到底線合眼緣就得 之後睇相處

我單身左7年啦，之前果個行左6年

興趣相同呢家野 可遇不可求

呢句真 至少要望落正常 人地會想同你講野先

點解單身咁耐唔去試下比個機會自己
拍過拖即係本身有條件

我睇自己唔順眼

好多時都係緊張一開始同異性接觸小毒我都唔敢透露太多
怕講多錯多

咁巴打你應該試下重投生活啊

唯有改變下自己 務求搵返良好自信既感覺
其實女仔化下妝襯下衫已經可以有收兵既lv

我都覺太唔獨立 但近排習慣左日日見
自己一個靜落黎就好唔慣
我以前明明好獨立 完全唔會依賴人

絲打你會唔會打自己架 睇自己唔順眼

冇條件，我果陣同果個女仔好細個得12歲，係勁舞團識。我諗果下大家都鳩下鳩下甘，細細個，但行耐左又有段感情所以先一直行落去。
我一個死肥宅黎架，應該都好難溝到女

唔係咁易做架 聖人之所以係聖人 因為佢做到人做唔到既野

唉…算啦我呢d死肥宅冇人要架

有人依賴都好啊 我都想可以有

咁巴打你都同勉之 努力改變身形

唔想拍拖 因為已經唔信有真愛
唔會寂莫 因為由細到大都享受自己一個
同錯嘅人拍拖會搞到自己患得患失
又浪費心機金錢 付出真心最後得個桔
而家情願自由自在好過
起碼我投資落自己身上嘅嘢係有回報

好難減😂😂我真係太肥

咁的確又係需要改變先可以換黎新生活

之前3－4年無拍拖，期間有sp
上年開始拍拖，斷sp
最近先發現自己根本唔想拍
應該係話唔想拍深入感情既拖

要拍拖真係唔難， 唔怕醜就一定有
相處先係關鍵

你又冇錯既 充實自己提升自己條件 總會搵到更好

學下化妝同打扮啦 可以有好大分別

嗯，所以我都放棄，之前減過但好快又反彈。不過最近都諗緊試唔試下再減

慣左我係免疫閃光彈

肥仔係潛力股！如果五官正常減個肥gel個頭應該都幾睇得下

沒有肥同醜 只有懶 成日都有句野講 肥都可以好靚架嘛係咪

有sp已經好好 小毒冇sp又冇女友 點解要刺激我

其實我父母同朋友都話我減左肥好令仔，雖然我唔係好信，但我朋友話睇番我細個d相5官真係唔差。雖然唔知係咪哄我

嗯 減肥要持續 冇得停 靠改變飲食為主

第2個聖人巴打

咁點解唔試下先 減左冇壞

有就有，無就無，強求無咩意思

我依家反而好想一個人靜靜地

漫漫長路，你唔勇敢去愛，又點知對方係咪從心底明白自己嘅人呢，全香港同你差不多年紀嘅對象可能都有100幾10萬啦，大家都一樣揾緊想要嘅人，所以唔好灰，先拍嗰一次拖，每次分手都只係剔走一個唔適合你嘅你

利申單左7年，仲係青頭

可能我份人悲觀 我見到閃光彈根本冇感覺
淨係諗到佢地而家幾sweet 都好
遲早都有一日會散 十對都唔知有冇九對成到事

我真係想度一份餐單應付到我日常飲食，但始終唔識度，所以都係一個問題

都係果句道理明白 偏會犯賤 唔改變就生活冇改變係最近得出既睇法

我都係化淡妝多 遮下黑眼圈荳印咁
畫眼線個d唔係幾襯我
有諗過去一轉韓國其實但都係無勇氣
其實我唔洗話要靚到美若天仙咁
正係想要個平凡啲順眼啲ge 樣 好難咩

咁你總算有試過有溫暖過

agger啊 但係搵一個都已經唔易

咁我又未去到咁諗人，我反而鍾意睇閃光彈，感覺好開心好幸福就真免疫只係唔會覺得唔開心姐

well 我唔否認外表係可以有效提升成功機會，但之所以覺得外表唔係最重要係因為身邊好多pair couple 都唔係靚仔靚女，有兩個被全級公認既毒撚都出到pool，所以唔好太過睇底自己。

同埋你有冇試下改變？例如覺得自己肥咪做運動，控制飲食減下。唔靚既學下化妝襯衫，呢啲都係比較可行具體既做法。

如果你真係覺得自己唔掂，不如試下識返啲毒撚？佢地好多都冇乜自信，或者同你岩channel d 甚至可以互相理解。

當然唔係話你最後要揀毒撚定邊個做男朋友。但同多啲男仔相處可以當練習下，試下唔好「講野都唔係好敢望住人」；識多啲仔都會提高你揾到真命既機會。

我唔知會唔會其實你自己都係外貌協會，自動exclude 左啲你覺得唔靚仔既先會冇拖拍，如果係咁既就好難幫你，有時就係冇乜外表既人先會睇心先會肯接受你既短處

另外體貼呢樣野可以透過主動關心 show 出黎，試下了解男仔既需要 (beside of sex)，小心唔好變到成個老母咁就得

換個諗法 青頭唔一定唔好 留返第一次比另一半唔好咩

天下有情人終成兄妹? 見一對拆一對

樣就話無得你簡姐 但身材方面你有得簡！

我應該唔會拍拖了，呢排幾年有女追但我無乜興趣

有心冇難事 真係想改變自己冇足夠相關知識可以搵營養師 不過就要付出$$

係既，所以都想再試下

唔難唔易 講真女仔識化妝已經可以好殺食

我屌你老母a5都學人叫春

我地成班a0算點

12歲都行到6年其實幾難得

有冇試過參加啲興趣班識下人

中途轉gay

重點係我唔想害，人地發閃光彈我感受到果份幸福就ok了，反而自己做發閃光就覺得我無咩資格有呢份能力

我同另一半一齊住，但一人一間房，一人一個ps4，仲會一齊打機，毒嘅女子都一樣好多嘅

巴打你係咪想食負皮 時間耐左淡返就自然會想再拍

我直到無得再直

屌⋯原來a5笑人a0 收一收皮先

都話年少不懂事既風流先造成 呢家我同a0冇分別

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

咁咪試下改變自己既不足 令自己配得上擁有

um...都係，因為我同佢都好長情，果陣我曾經學壞過，輟學左3年，都係佢拉番我番正途。其實我好感激佢，同埋佢仲要大我一年，真係感覺比姐姐照顧甘。大家行左甘耐由細睇到大家大甘慢慢成長，不過可惜我番番轉頭果陣佢已經中學畢業升埋大學，我仲讀緊中學，之後好快因為大家圈子同環境唔同有隔膜，佢識左第二個就分左手。

無呢個諗法，嚴格黎講我都係a0以前果d根本都無愛過

羨慕既 不過正常出去接觸又真係好難一開始話我係毒撚成日打機

人人心想事成，天下會大亂

在座各位都係a0 我都係

a5 要吹到同a0冇分別又真係難左啲

我覺得你應該冇自己講得咁差 俾d信心自己
女仔批評自己總係特別苛刻
你自己都話化淡妝都ok 舒服自然咪得
好過有d女仔化行晒妝都係唔靚

不過我冇怪佢，我都好明白，一個女仔要照顧番另一半轉頭真係幾辛苦。所以我唔會怪佢，我都好感激佢係我生命出現過

小毒我唔敢一個出街食火鍋 驚比人笑

樓主心中仲留有希望先會覺得寂寞，當你悲到極點果陣就可以接受好多野

正常既 個個上大學都會變得好快 因為大學住hall同速食文化太普遍

咁咪要睇你有幾努力去改變 都係果句唔改變永遠唔會有 改變只係試一個機會去擁有

真

原本傷一獲，之後同第個一齊發現無以前咁sweet既feel，分左手之後諗住一直自己一個，明明都開始慣。

但係！！當你見到d frd好sweet，特別係去左幾個旅行，d frd成日都同一時間報到，然後你自己一個on99咁唔知做乜，仲要聽到佢地d對話，就會突然覺得自己有d寂寞想搵返個伴陪下自己

聖人除左學壞嗰part 同你經歷差唔多，但係佢綠我呢件事都係原諒唔到，會唔會太小氣

如果我係a0就冇野可以分享同討論啦係咪先

其實有時女仔成日笑一個男仔on9
對其他男仔唔會 淨係好似好嫌棄你咁
其實有可能佢係對你有好感
雖然好矛盾 但唔知你係咪依個例子

咁。你又冇錯

我唔係太需要愛情啦，人生仲有好多野可以面對

正因為有希望先想試下改變 如果冇希望我應該同識行既喪屍過生活差唔多

我未就係化行哂妝都唔靚個批
所以化淡d算 其實都唔想化
但唔化個樣又勁唔精神
宜架好努力咁減肥 雖然唔係好肥
但好多byebye肉
想減完之後試下改下著衫風格
慢慢改變下

好易受人影響 閃光彈比想象中大殺傷力

真，隔一排搵個女仔出下街，然後就會冷靜落黎。

但近排成日同同一個女仔出得多街，好似有d非份之想，但佢唔係自己以前拍過既拖既type，唔知夾唔夾

你同佢岩岩分？我同佢岩岩分手果陣緊係好嬲啦，不過耐左之後都明白佢既難處！佢同我一齊睇唔到將來！只係時間會沖淡一切 耐左就唔會再嬲架啦！利申：用左3年時間放低

我返工有個女仔唔靚女但會打扮都吸引眼球

咁同男仔中意某個女仔就成日玩佢整古佢一樣學生時期純純的愛都係咁

覺得個心好似無咗彈性咁，好難對人有感覺，亦都好難被理解咁

咁啊 希望你有朝一日會改變下諗法啦 專注自己事業家庭都好既

覺得自己愈黎愈似巴打你呢個諗法

利 fg開始返工

你都係，總有機會得到想要既，我呢種類型唔好再多一個啦

冇得懶 真係覺得自己天生外貌不如人咪靠操fit自己
唔一定要靠樣既 健康fit身形都可以好吸引

唔好揾同年齡嘅，大自己5年左右，大個啲會比較識欣賞內在美，當然都唔可以好求其唔打扮啦。

幾靚都好，性格差嘅都好難長久
相反樣貌一般但相處舒服嘅女仔，係可以娶做老婆架

咁又真係似足台仔講既 單身得耐比女仔hi到下都諗定之後生個仔叫乜 有d恐怖

咁係香港 愛情都麵包又真係好現實既

封閉左自己啦巴打你 受傷未好返

fg以後仲大把世界大把生活 真係想改變諗法建議可以試下多d工種
好多工都大把女比你接觸

No la 14歲拍拖，4年之後上大學比人綠就散左，之後一直單身到而家around 3 年
時間的確會沖淡一切，我諗起佢單野唔會有好大既怒火。「佢同我一齊睇唔到將來」呢句我都明白，我仲讀緊書前路茫茫，佢條新仔起碼有份穩定正職 (雖然唔係啲咩神職)
但就算點沖淡點理解都好，我都係原諒唔到佢，做唔到唔怪佢 (我希望既係可以一齊成長落去，而我都以為佢係咁諗，但係被背叛)
所以而家friend 都做唔到

都係果句 先要令自己比人睇得順眼最實際
有野講先有下文 加油

受完傷之後又唔係無鍾意過第二個，但係係認識第二個個過程入面又覺得唔啱，然後就無疾而終咗

雖然唔知係咪未遇到，但愈嚟愈覺得好難有心動嘅感覺

單身左兩年
然後暗戀個同事，睇住佢分手上個月出pool

本身覺得自己好慘，但係今個月覺得香港仲慘，冇咩時間傷心

我媽咪到50尾都仲揾到佢靈魂伴侶，佢好感慨話下一世都未必會有一個對自己咁好嘅人，我都好登佢開心同想多謝佢另一半，60歲都可以揾到，你都得

咁又冇得比既 佢當時既新對象麵包愛情都有 巴打唔好灰心

咁又唔一定異性就要係女朋友既 都可以試下做朋友先 打返開個心先

無問題

香港病了當然要救 但顧掂自己先 情緒太差只會傳染其他人

時間仲有好多 不過工種職場唔容許我搵 可能他朝一日係某隻驚到搵到

耐係會麻木，然後就缺少激情 有科學根據

訓唔著。 好空虛

巴打你??

係架 身體機能耐冇用都會退化 何況情緒

暫時仲有小毒毒我未訓可以秒回下大家

有異性朋友呀，算多添，有啲仲單身，但係都只係當係朋友
有同佢地傾過呢啲嘢，都係叫你快啲去搵過個，但係佢地好似唔係好明我個問題係邊

唔想為識仔而參加興趣班 哩d好似強求唔黎

而家嗰種感覺真係好矛盾，個ex 既野基本上放底左，係原諒唔到者
問題係我開始中意單身既自由，但係又討厭黎自孤獨既寂莫

溝下仔

講真，我頭3年都好似你甘
但而家都分開左7年我真係好咩都淡哂
想做番fd都唔得，因為已經搵唔番佢
所以唔好做得太絕，會後悔
始終曾經一齊成長過，冇左真係好可惜
最起碼做得番朋友都可以傾下往事

咁你要遊歷下放鬆自己啦 冇咁快可以打返開個心

單身左21年

原本身邊都仲有d friend

結果睇住佢哋一個一個咁出 pool

依加得返自己一個

有d 後恢，無搵女出 pool

係呀，好多嘢都覺得無咩所謂 同埋自己一個好似又可以唔太需要第二個（雖然一定有時覺得寂寞）

speed date? 不過多數都請假膠去做戲

絲打pmed

簡單道理 魚與熊掌

「最起碼做得番朋友都可以傾下往事」呢句好岩
Rudimental - These Days ，嗰陣聽到真係好有感觸

我仲未諗住轉基 有知心巴打 但係冇咁既諗法

毒你老母

有無拍過拖
無追post sor

可能傾下傾下又會有返feel呢 幾多人既ex係咁樣返黎

應該遲啲會呀，不過覺得好一陣 返到嚟又打回原型總知啲情緒好麻煩
巴打你做咩咁晏都唔瞓

其實我又冇乜野因為本身希望都唔大，不過有時聽到佢提男朋友果下就好似比佢拮左針咁囉

有d野 唔係想搵就有既 你朋友應該都有特質先會出pool

喂 分享post唔好騎劫變post

夾硬爲出而出咪仲快散

不過就算要揾女朋友都唔係咁易 我性格太撚奇怪

P牌仔唔熟連登 77地咁問下 pmed啫係點
連登有得pm咩

盡情咁笑我啦

性格毒同出pool可以同存 咁激動做乜

曾經的a5 一講起咁多巴打又會好激動

去旅行真係好有用 就算3-5日去一去返黎個人都開朗好多 特別見識完同欣賞完靚景

我有拖拍都會自己食一人火鍋

之前有幾個人同我講我有個 fd 中意我
但我又覺得無乜 feel 結果無理到佢

最難頂係d fd 成日叫話帶埋另一半出嚟玩
我都唔知點好

幾耐無拍

無形閃光彈最致命 明既 同朋友又唔講得d乜

agger 害人害己就冇意思

cant agger more，特別係去左另一個同生活完全冇關既地方可以放底好多野真正輕鬆下

我都覺，所以之前有機會都放棄左

每個人都有自己一套 係睇肯唔肯夾 2個人一齊一定會有野要改變要遷就

真係遇到自己好中意先去馬

同為p牌我都唔識 答你唔到

我之前以為自己會睇住佢結婚，點知後尾佢分左手。之後我就覺得有機，結果。。。

勇士 我唔敢 自己一個係冇人既時段睇戲就試過

都有聽說過喺game識，之後拍拖結婚，不過係手機game，而家都好多女仔玩

咁如果有條件又不妨去多d學系活動 如果你仲讀緊書的話

計計下都成5年冇拍過 已經唔識點拍

成日都覺得要去speed dating先識到女好慘咁

世界這麼大 見識永遠不夠多

Ching 宜家幾歲

我最近都見住一個朋友散左
我曾經都以為佢地會結婚

你好後生？
可能我老了，真係唔多會在乎街外人

我都有試過，亦都有識到其他科嘅人
但keep 唔到耐

btw 毒男我唔係太識溝女

game入面的確好易識 不過好難分辦係呃錢 男扮女定係真係想識朋友

一個人睇戲同火鍋真係未試過
但想trytry睇戲 試過想早場睇
但冇次起到身

又唔係既 好多工種職場都冇機會比人識異性 speeddate不可恥

唔算好後生 初入社會幾年

大家初初開始都唔識交際 好正常 咪當識多個朋友

早幾年仲讀緊書試過天地堂中間去自己睇戲

係 可以咁講

睇戲好似易挑戰啲，反正戲院咁黑都冇人知你自己一個
火鍋so far 都未試過

睇嚟我遲下都要自己去睇戲

same 有時成場都係啲阿叔自己一個睇 所以唔覺得odd

一個人食海底撈佢會比隻公仔陪你

睇戲夠膽入場就得 入到去冇人理你

唔可恥 我果時係太無聊先睇戲 仲要睇minions

呢個就算本來唔odd都比佢搞到好撚odd

我試過

睇一套戲可以好快就到夜晚既堂 浪費時間專用

係學校附近睇的話真係好有勇氣
想當年天地堂我最大膽係獨去食堂
撞正放學就去摺拉

我30幾啦，又懶得交際應酬，約得人食自己都食飽左啦

未試過 真係太柒做唔出

未遇到對的人姐
soulmate值得你等待

嗰啲香港公會又會成班約出黎食飯，梗有機會嘅

好好彩咁冇同學去睇戲 冇人知

同意
仲要早場又少人又平

咁有d野又真係冇得懶 朋友關係都要保持既

所以到呢家我好相信報應 有因必有果 睇在種善定種惡

stop啦你地
唔好折磨自己啦

有試過 不過異性好少 同埋多數都有人mark定

唉，成鬼日都比d朋友笑21歲仲A0 .但係見證住d朋友由成身淘寶野變成周身名牌嘢，一坐低唔係曬袋傾名牌就係曬自己點同男朋友搞嘢，仲係到笑膠我係處女，仲要日日都係男朋友，重色情輕友到，我見到佢地中學時都唔係錦，無拍拖前都唔係錦，同朋友距離越泥越遠。我唔想好似佢地錦，泥年無點搵我真心多左好多時間

你到呢個鐘數都未訓又何嘗唔係折磨緊自己

好正架

早場好易撞到情侶 ..閃光彈食到正

21歲仲有排行

聽埋玫瑰的故事

其實呢 仲係處真係唔可恥 相反咁濫先可恥 呢家價值觀扭曲曬

已經好耐冇睇早場唔知，不過以前拍拖的確成日睇早場

試聽下先 跟住就聽返high歌調節下

聽完 暫時未投入到首歌 可能已經散左太耐冇乜feel

乜呢家處唔處都有得笑

同齡揮個手，21 仲好後生唔使驚

入到去專坐情侶後面望住 唔比佢地搞野

阻人扑野燒春袋

因為已經扭曲曬 個個都要經歷豐富技巧高超先叫好

多對眼望住咁 冇實際阻人

有個朋友係A380 佢好撚仆街 成日話自己好寂寞
唔知係咪樓主嚟

聽下先

不如比個機會我做我女朋友吖

一定係我啦 我都想做a380 fuckboy

我未有轉機諗法

你要咩條件啊
我跟住做啦

屌覆錯

lemon jeng嗰套劇都jeng石原里美最jeng

我唔玩格劍架巴打

覆錯啊屌你老母

全港最大同性戀討論區

係lo，就好似青頭仔比兄弟恥笑錦

21好細個姐，如果遇到個愛你嘅先比隻豬佢，對方會更加珍惜你

都單身左好幾年 曾經有諗過 會唔會一直咁落去呢
有時我都有少少同情公園嗰啲阿伯 有幾寂寞
寂寞到要睇埋嗰啲大媽跳舞過日 有一刻我諗過第日老左會唔會好似佢哋咁

唔會既 到咁既歲數仲用碌鳩諗野先會變成公園阿伯

唔想再單身

泥個道理我都明白，d朋友太on9當status數字係榮耀 就叫我隨便同人拍拖可以couple dating,或者做ptgf, 我心諗係咪癡撚線。 所以我a0，我光榮

相對咁諗囉 數字愈多愈濫 當做係警示自己

我淨係想對你一個好咋

錦你status幾多

樓上有講

笑撚死

幫推

仲有冇同路巴絲要開解傾訴下 小毒就黎要訓秒回唔到了

唔好變基

唔洗仆野咩

如果話比你聽 會由雙身變單身 你會寧願單身

會，但只要耐到超過某個長度之後會同長期A0咁變得唔會寂寞😂

係 好難係異性面前做自己

Ching睇得咁開
我難免會有少少羨慕嘅 會諗自己會唔會有機會比人錫下 定自己其實太獨立

都係 但我講嘢唔叻 人地同你講個興趣你又搭唔到爹嘅話 會dead air

望住人地落雨天都仲有男朋友去接放工放學 自己就毒LL一個咁係度等雨停

竟然正皮多過負皮

利申 正皮

呢期太忙
唔得閒諗

下次出門記得帶遮

一開始甩拖咪FEEL LONELY.... 過左一排都冇乜野...

而家就逢女都撩下傾下計, 又唔使上身, 感覺仲舒服, 拍拖果陣永遠唔同其他異性太多交流, 突然多左女仔FRD, 冇咁寡

應該有生之年都唔會轉基

可以自行解決架嘛

試過溫柔鄉 又邊個想返去獨家村

未做到 都會間中feel到好寂寞

可能太想表現自己緊張掛 做驚講錯野

唔會，因為知道自己冇可能～

獨立未嘗係一件壞事 女強人都總有被攻陷的一日

咁樣其實好慘 所以最近我都不斷增值自己 唔係既話真係傾2句就知夾唔夾

咁就岩啦

.. 呢個真係 那年18 母校舞會既情況

唔知搵邊個好

巴打睇得好開下 小心唔好做fuckboy

唔好咁負面 世上唔係所有人都具備好條件
即使你覺得自己條件差 都有人條件同你對等可以平起平坐
唔駛自卑既巴打

你咁得閒不如去幫手反社會信用評分啦～～

現實最親近既老友 冇的話上網匿名傾都唔不失為個好方法

我都以為係 但係深夜一放工 見到一對對 灰到

深宵閃光彈威力倍增

乖，咁本席批准你去溝女啦～～

仲有前排成班fd一齊去發夢 走個陣，佢地D女朋友一見面就就攬埋 我就.... 仲要扮到唔介意笑笑口

日日都係到睇女

所以依加匿名講野

你不孤單 我都冇人可以攬 i know that feel

可能就黎變聖人 ig睇開動物多過女

暫時小毒未返工可以秒回下

咁我純粹當多個朋友... 唔會亂食野

身體健康

玩動物

我都要返工

撚狗撚貓 好qq

做隻貓做隻狗不做情人

終於都追完post見到好多同類既巴打

好清楚自己未配得上自己鍾意嘅人（唔係for特定對象）

所以喺令自己變好之前都唔會想有發展嘅諗法
唔想騎牛馬

唯有不斷增值自己 有d野係要改變先會得到

唔會

但遇到一個自己鐘意，又好夾既人，就會每一刻都好寂寞，好痛苦

絲打 正皮 良好道德觀

唔敢追都係一種自虐

世界公平架嘛 連仔要條女係處
人地都可以要你係處

唔係唔敢，係好難入手，唔敢講太多好驚佢見到

我有個7年既第1任後都再拍過2次 都獨居過
你會知道性格好重要 相處更重要
我認為呢個年代都係隨緣啦

見到隔離post先話俾老公握6年
我自己都好恐懼呢d雞蟲上腦既男人
真係好L驚d咸

好彩身邊都有一班單身男但有時都係想搵個女朋友陪下

又到收工時間 好想識女仔 但係每次想去識 就諗起EX 之後就成個腦hang左機 莫講話溝女 講野都唔識 8個月都放唔低人 係咪我真係太on9

咁點都要講關於自己既野架嘛

千奇唔好對拍拖有幻想

出Pool 其實影響一生

咁又真係好睇人 真係管唔住既點都會出去玩

打左好多字，諗諗下驚俾佢睇到

我屌好撚sad

唔好轉基

我原本都有

但身邊d 單身男已經一個一個咁出pool

8個月好短 過多23個月先啦

我好辛苦呀

又唔好咁負面

驚乜 最多咪相認 比佢睇到直接了解你仲好

以為我講緊野
我都係就單身三年
之前有排好enjoy 單身
後來見到身邊d fd 甜甜蜜蜜 我先feel 到寂莫

失戀係咁架啦 將生活重心轉向工作囉 累到個人冇時間諗好快就唔記得

魚與熊掌 各有各好

真心寂莫來襲邊個都抵擋唔到，好撚空虛

一定會直接宣布死亡

呢個女仔一定極難追，係我遇過既女仔最有腦果個

咁悲觀 有腦唔代表唔會被熱誠打動既

今年33 想放棄了

仲有機既60歲都可以有愛情滋潤

有其他野煩緊既話還好，靜落黎就又會頹，冇計，太宅

有時番工番到好攰如果有個人可以安慰下係一件好幸福既事 之前我都有一個

你未夠攰 攰到一返去就訓唔會亂諗野

咁又係番去就想訓 咩都唔想理

返工冇用嫁，女多男少既工

發夢，都得既

點講好呢，因為我覺得佢係唔需要拍拖既人，所以唔會好似D港女咁，無時無刻都考慮、衡量邊個好邊個好，所以只有用個人能力去令佢尊重啊

仆街唔敢講太多，好驚

我認為唔係睇唔睇得住既問題
係個人自制能力問題
做得出既人道德觀明顯有問題

諗咁多做乜 女強人都有懷春一刻架

咁都好睇另一半吸引力同管法 另一半長期keep到熱戀 又唔會冇情調多數都冇呢種事發生 咁當然係出去偷食既人有問題

叫雞囉

講係咁講
D女人都係鍾意壞男人

當有拖拍時就會想一個人。當一個人耐左時就想拍拖好難捉摸

最後埋單唔係搵壞男人

仲等緊搵工offer
But 樓主幾時甩P

已經比左100蚊買甩p卡 連仔手腳咁慢架

巴打有冇筍工介紹

有 警犬

不了仲要考體能
寧願做廢青

唔會 慣左自己一個 反而突然有拖拍多左個人會覺得好煩好唔慣好想逃避對方

唔會 星期1-5 返工 六日周圍去

唔知點入手

又唔係女強人feel，係一個好有主見既女仔

要做佢朋友都已經要有料

咁你應該未準備好拍拖

咁呢個世界有幾多對係2個都一樣叻一樣蠢 總有一方某方面優越d 真係對你有feel點會介意

用錢係自由好多 自由到想比人管 太大駛

唔係，佢成日話我聰明，佢好蠢唔知咩意思

求取暖

你唔比d暗示試下又點知

圍爐

im i'm here

好奇 樓主靚唔靚仔？

唔敢呀屌，成日想傾無聊野但佢唔接

不過佢主動約過我食兩次lunch，但我諗其中一個原因係我近咋

非gay
不過同問

一般樣 返埋shift叫殘樣

又唔駛灰 佢約得你都唔會冇機既

一般樣 連仔口中既中上都稱唔上

不了

純粹係近姐，有條友吹下水姐

香港有難，兒女私情放一邊！
幫手做下實事，例如區議會助選義工，可能係果度會識到囡囡呢！

唔會 不過會唔識同女仔溝通 特別係靚個d

你太悲觀 對你冇興趣就算樓上樓下都唔會約

又係嚴格既絲打
利申夢已發 電郵已寄

平常心囉 當識朋友唔係溝女

做實事既男人同專注既男人一樣吸引

識揀一定揀發過夢既另一半

救命 講中曬我心聲

岩呀，我都想識下夢中人

但我只是個死肥鏟啊

我唔敢自己發夢 識唔到發夢絲

各有各喜好

單身30年無感

聖人3號

我都唔知點講好，由6月9日到今時今日每日都傾計，但佢好忙，每日一般都係傳20-50條信息交流，其餘訊息就係新聞分享，呢幾日都係大概得番每日20條左右了

咁咪算多仲唔知足啊 隔離post拍緊拖都係幾個鐘覆1句

多架啦

我知佢每日都好好好好撚忙，起碼呢幾日夜晚聽到佢語語下音都會打喊露，然後果晚就再冇信息了

其實我諗真係唔急得，起碼要佢慣左我既存在先

巴打有冇良計

大膽d啦，追女仔膽大心細！做實事入面識同區又方便約

都係要暗示下架 雖然我都係半舊木頭聽唔明女女既暗示 當下冇反應 之後先解讀到

我覺得依家暗示好似太早

之前都係因公事先認識，果陣佢勁冷淡 (因為果陣唔覺得我有能力)

依家好好多了，起碼有野唔明都會問我，而我基本上都解答到佢，或者提供到好多新既睇法俾佢

感覺唔知幾時先有時機

可能一世都冇時機只係自己ON99

咁咪由朋友開始先 慢慢由淨傾公事變到有公有私 再落去私密少少關於屋企既話題咁

唔會覺得寂寞 因為我已經有單身一世既覺悟
自己又毒又唔鍾意被人管

已經放棄左愛情
而家自由自在 自己錢自己使更開心

公事呢...係上年合作左兩個月，佢兩個PROJECT 其中一個完左之後佢就辭左職了(佢PT)，因為公司太閪，呢點我都明(我係FT)

我就係因為間公司太閪，先自己放低D工作去接待佢、幫助佢，果陣已經覺得佢幾好

然後呢個六月

其實都傾左D屋企野，但佢聽完我D屋企野之後好似有意無意串我咁

我話遊行完好想番屋企沖浴缸嘆下，佢話佢呢世人都冇幾可會試下沖浴缸
有一日我回收完野影左樓下個回收箱俾佢睇，佢話個回收箱好豪華，同佢果度爭好遠

唔知俾咩反應佢好

都係果句 未試過真係冇衝動去試

情調黎既 串下你玩下你咁

你好明顯講緊假話

想食個大陸妹同事點知佢好似有仔😭

的確係情調 呢種叫揶揄

住緊普通私樓佢講到我住豪宅咁

雖然唔建議搶人女友 但係追唔到咪做朋友識住先

咁私樓仔仲有乜好自卑 優點黎啦

下個月連份工都完約喇，仲會打算轉行，窮到仆街有咩好優點

雖然係實習老師但學歷仲要低過佢

D fd 拍哂拖，有d仲要結埋婚。 有時都會寂寞

如果人地對你冇feel又何必

窮都要有志氣 都係果句條女見你窮又唔長進邊個同你一齊

這年頭能拆散一對就拆

係 驚講多錯多

會

但係唔講野會令對方以為你冇興趣
好矛盾架

唔會掛巴打，有同學，有同事掛？

成日比人話獨立到唔似女仔

睇黎大家都未到聖人 都會寂寞

單身係好寂寞
但係拍拖散咗之後就覺得如果冇拍過拖一直單身就好啦

今日失戀

咁獨立冇錯既 需要依賴都要有合適對象

巴打唔介意的話小毒可以陪你吐苦水

總有一日會有個互相珍惜既對象 唔好咁快否定愛情啊

所以即係game over

唔係個個都咁勢利要同有錢人一齊既 但係不富裕都要長進去改變架嘛

香港就黎冇啦！仲諗埋呢啲
寂寞冇野做就出黎發下夢、做下文宣、入tg group幫手區議會！

28歲先轉行唔知做到乜

我都係咁諗啊 自己解決到嘅嘢 點解要麻煩到人
到真係有個人比我依賴先算唔想做個啲周圍嗲啲男仔幫手嘅人 覺得好黑人憎

咁的確係女性做撒嬌先有用

刪電話

打個飛機入聖人模式，即刻對女人冇晒興趣

巴打隨時隨地都可以咁勁

有機會點解啊親近返 好多舊情都係咁樣撻返著

同學都係男仔嚟，畢業冇幾耐就去左印度做野...同事真係冇乜女

單身左咁耐
痴屋企多左
以前有女時日日唔返黎食
當屋企真係訓覺既地方咁
發現自己真係好不孝
依家個個星期日都去老人家屋企
有錢多/剩係買野比老人家OR兩老
早排先請左佢地去日本玩
加上依家放工就去跑步
都無乜機會接觸女性
佛系青年了

印度 咁緊係冇女

長進識孝順咪好

即刻無曬討論價值 同成為公敵

咁講真個個都a0討論乜野 齊齊叫春咩

巴打仲後生，有機會，一旦過左25，時間就會過得好快，到左嗰陣，更加唔想主動去識女....係當地試過一次華人speed dating,完全冇感覺，周身唔舒服

巴打以前點樣放低對象？

最深刻就係晚晚訓唔著 凌晨聽住螞蟻會不自覺喊 跟住為左唔比屋企知特登扮沖涼開水掩蓋d喊聲 重覆個幾月就開始淡 自然會放低

個幾月
今日已經由朝喊到晚
想像唔到咁嘅日子要捱咁耐有幾痛苦
時間可以沖淡但冇人話到比我知要幾耐

睇你付出得幾多咪需要幾耐時間 個個唔同既

咁當初係你嫌棄人地就乾脆刪曬d電話啦

諗諗下就會

好奇問下 初戀對你嚟講係咪最深刻？

喊唔出發洩唔到仲痛苦

唔係 初戀由小六懂事開始同佢離離合合咁 到最後都係冇一齊落去 反而深刻係1617歲時候既對象

巴打好早熟
我廿零歲先初戀
放低又需要時間
已經冇咁多青春燃燒了

我都浪費左好多青春 幾年啦

咁你都識講背住你搵其他人 又何苦犯賤

分左手一開始想同返ex一齊 但耐左好似發覺自己唔太需要另一個人...已經諗定要買姑婆屋

你有冇試過攤開同佢講清楚 同偷食冇分別wo

只不過係未遇到新對象 好快就會改變睇法

分左9個幾月lu

前幾日同個師兄出左去睇戲 但睇完都係冇任何感覺 明明出去前都覺得佢唔錯

平日都ok，最難頂係大時大節。出街會眼冤，屋企打開ig fb都係放晒閃

咁朋友都可以睇戲既 btw冇感覺就唔好比錯覺人地啦

正常 每逢佳節上連登

其實可以咁講 只係想繼續曖昧

今年聖誕有連登，個心暖咗

平時同佢有冇2句？

而家似係我比佢收兵咁

攬攬

在連登中心散播愛

唔熟我會覺得尷尬

咁咪唔好再出去dating

寂寞是因為曾經擁有過幸福

可以組團在連登每個區報佳音，平安夜嗖一聲就過

喂喂喂

agger 沒有比較沒有傷害

小毒表示網上就得 現實難d

圍爐預埋我

兩年前被帽，之後完全對愛情失去信心，即使遇到心儀對象，只會向最壞方向諗，去到某個地步就會係咁避，已經俾幾個女仔話唔知我想點

終於追晒post
中學拍過兩次拖 黎緊year 4了
有時覺得好寂寞但有時又好enjoy自己一個
人就係咁矛盾
不過我相信我既Mr Right終有一日會出現的

會R下水吹
但好難傾到野 都係串下佢 9up下

知佢慳家就share 下 d 慳錢情報
信用卡優惠個類

小毒會既 圍爐大會

明明你都預想到最壞會點 冇得再差點解唔再試下 有意外驚喜都唔定

唔好放棄 佢總會出現

唔想出 好似比佢用黎攝時間咁 唔開心

扮曬野

咁咪直接block 狠心一次好過死唔斷氣

好寂寞，好down，好想搵人攬吓

嚴禁

巴打想要?

最弊我地有common friend 又讀同科 係campus一定撞到

強烈譴責

咁咪非必要都唔理佢 何必痴埋去

好攰 但係瞓唔到
一合埋眼就係咁諗起佢今日講嘅嘢
點返工呀

已經一日回佢一次

睇返d喜劇調節下 不準笑系列

耐左佢自己會冇癮唔再搵你架

希望啦 佢好奇怪 telegram唔多野講 但出到黎好多野講

冇人可以傾訴掛 所以一次過講

佢真係好似冇乜朋友咁

連登好似係好多係基架喎

轉基 不了

agger 有感情差好多

咁你咪試下當佢係普通朋友 難得有

其實 我拍過拖
但個陣無咩到
所以20頭都仲係處男
我會唔會好奇怪

可能係我諗太多

你嘅自由

咁你知唔知自己拍緊拖

一係毒撚怕醜
一係釣緊你

巴打有經驗
好奇扑野既心態係點

冇經驗 純粹係做一件事有冇感情差好多

唔會 我25連女仔手都未拖過先叫奇怪
其實自己一個無問題 不過有個伴陪下會開心d咁解

現今社會一向遲婚 遲拍拖都正常

香港生活太難了摧殘左幾多段感情同幾多個夢想
btw遇到對的人就會覺得點等都係值得

想搵另一半 但身邊識既都多數拍緊拖 但係社交圈子細

然後想溝女時發覺其實唔撚再識點溝女

都係建議參加d團體活動 speeddate又好

返工要返shift 放工已經無左半條命，25就speed date會唔會太早

反而一齊左半年已經懷念單身。。。。。

25歲去speeddate仲殺食 大把人爭

其實都唔會, 2x年咩都習慣拉, 不過間中都會問下自己, 係咪真係差到無人要, 搞到a0 2x年, 唉

同有時想share有趣野或者開心事無對像, 自己睇完就算

淨係想搵個愛既人都好難 想拍拖又怕到最後分手 要再習慣返一個人仲痛苦

一直都好奇點解會a0 2x幾年 中間無追過女仔？

交友app 不過要帶眼識人

有識打扮嘅毒撚架咩
我唔會比佢釣到 哼

可能性格毒呢 小毒我都識襯衫但係唔識保養

有咩好推介 交易app我成日都覺得d人係搵sp

睇下你人際關係既觀念姐
有啲人有老婆但係冇朋友
有啲人好多朋友但係冇女朋友
但係呢啲都滿足左佢嘅社交需要

利申A3

我都覺交友app多數搵SP🤦🏻‍♂️

同問

都可能係嘅...因為佢有同我講除左莊友 佢都唔太識其他人小妹性格都比較毒 但網上面就好多野講 佢好似同我相反咁

感覺唔可靠 所以想識個人都難 圈子細

其實多精蟲上腦既人架 所以要不停過濾

好睇搵到嗰個人融唔融入到對方既社交圈子

我連tg都玩唔掂 交友app都係算

玩都冇用 啲人真係沙蛇咁

兩年冇拍拖 一年冇date
已經冇希望

啱呀
如果本身個價值觀近啲就易啲囉
之前識過兩三個女仔，傾吓計咁都冇乜嘢嘅
相處落感覺到唔係八婆就係物質主義
嚇到吃手手

係咁架啦 要靠自己 有多d興趣先可以多d活動圈子

咪當試下傾計 唔好出去應約

絲打好負面睇黎經歷過下

畀人求過婚幾次 都因為各種原因 冇走落去
人到中年 都好難再搵
身邊個個都有另一半
圈子愈來愈細
又唔夠年輕少艾爭

你又啱喎
除非你轉工嘅啫
如果唔係，無啦啦邊度可以識一班新嘅朋友

反而去下fitness Centre或者興趣班整吓手工焗下蛋糕咁可能會識到啲傾得埋嘅人

連自信都冇埋,你點贏

中年即係幾大先
依家60歲先係新青年wor

笑 咁又係
八十後囉

Me2😂
大家都係有經歷的人

我嗰時讀I大識左個中五女仔
三個月後分開左，自此之後我就唔想搵啲靚妹仔真係完全唔識諗嘢嗰啲，真係好痛苦，跟住就咁樣單身過咗幾年🤦🏻‍♂️

價值觀近真係好重要 有d人拍拖前同後又唔同左 真係要相處過先知

咁少年 你都好年輕
大把世界

我唔介意年齡 但要思想上同步
有難度嘅

非常認同

就係怕佢呢種人

暫時未搵到有咩興趣 多數都摺係屋企 間唔中同朋友去飲下野咁

工都轉埋都係搵唔到
真心冇咩自信 頹到不得了

何止單身TIM 身邊都冇咩女仔朋友

傾來傾去都係果啲

啱啱畢業準備返新工 不過我呢行多數都女人多

好悲慘下

你自己本身就已經定義左你係一個單身GE人
世界那麼大,社交圈子再細再窄,或者幸福就係你樓下間7仔

所以我唔贊成speed dating
食一次飯決定生死其實對緊急撚唔公平
另一方面遇着啲演戲撚又好危險

出多幾次街，望清楚先會知對方係咩人

從來都唔鍾意d唔聰明既人 下下都發脾氣呢下先正

真心沙蛇果啲係主流
對上一個date 係CMB 識
傾左4個月見
Date左三個月 最後都係為左扑野
都唔係有心拍拖
我都灰左
就冇再date

咁咪去做下尖 尖房大把仔

但係同年既男仔好似都係會有一段距離 諗住大幾年既會成熟d啦 點知都係

所以真係想識朋友既咪冇地方識

其實 思想同步 相處態度 都係要就返嚟嘅
多啲了解對方嘅生活習慣
然後盡量忍讓互相協調囉

第一次係22歲
啱啱grad 出來做野 結乜鬼
仲有價值觀好唔同 條友日日想考pi
最後佢成功左 好彩冇一齊

第二次 就因為了解而分開
唔想害大家

第三次 條友帽左我 我發現左

仲要比你地無視 我都係返去睇政事台算

咁又唔係
屢戰屢敗 真心消極

男人從來長不大 直至從過去的女人受傷身上學習

認同

尖房嗰d會唔會都係沙蛇嗰種 好少好男仔會主動搭訕

飲得野不如試吓玩埋掟鏢

啱呀 點解想識個正正常常既都咁難

…又係帽事既

男仔 仲未進化到男人
係咁 要等下
不過我冇時間了

巴打你樓上有留言咩

打機都可以識唔少 試下

將角度調番轉,你人生遇上GE所有人渣都係30歲前遇見曬
往後你GE另一半就算唔係大聖人,亦係一個善良GE人
咁樣會唔會舒服D?

係 本身以為佢都好真心
佢都好撚sweet 咁
日日管接送
但一直唔表白
我問佢想點 又唔答

正視你啦 你份工全部都係仔？點解係女仔fd

首先 你要遇到一個對象

No no
Stay with us

喂
咁啱啦
攪個交換計劃
我介紹D男仔俾你同你d朋友
你又介紹啲女仔俾我同我d朋友😂😂😂

Kidding

從來都不易

所以避免自己受傷 唔交個心出黎 但都係傷

係尖房成日望女既就緊係沙蛇
其實女仔主動多數就分辨到係fuckboy定係正常仔

好似玩過一次 完全唔準 仲要係未飲之前

啱呀
好難氹
明明佢蠢，但係就永遠唔知佢諗咩

我真係好愛佢 為左佢我已經搞好埋relocation
打算跟佢走
Long d 都係帽左

因為個個都想做fuckboy 但係已經係fuckboy既人已經食斷市 咁淨低網上咪呢班沙蛇

會 可惜我未遇到

我對上嗰個就係打機fd搭fd識返黎 好痛苦 唔再打機了

其實可能已經遇到,但佢未表態ONLY.明天會更好

最撚憎呢種人 係就係 唔係就唔係 又要flirt又唔想上身

嘩
愛情悲劇
可以出書拍戲🤦🏻‍♂️

沙蛇呢啲真係好撚typical
出街跑呀 早兩年捉Pokemon
都畀啲犬抄牌

都算係比面 為左搞野都扮足3個月

又要拎打狗棍

唔係想無視你
但係除左me2
我冇嘢講🤦🏻‍♂️

但係我d朋友個個都有拍拖⋯你明唔明畢業嗰日睇住個個都同男朋友影相 得自己一個企係一邊係幾心酸

我日日番工放工 好撚毒

都有條友 fd搭fd識 9唔搭8咁約下我
但次次都叫我9點過海同佢hike
兩條友 怪怪地咁 冇應約

Wtsapp 又講埋啲表面野

我又唔係會主動嗰種人 怕受傷

咁好易睇架姐 非要揀d好似好吸引實際係fuckboy 同揀d睇落毒毒地實際正常少少

打機我啱喎
不過我唔識點樣打機識女仔
仲要係識真嘅女仔

有又點未必長
我就是例子

難上手+好食錢

唉 好過我之前嗰d 氹都唔氹下 真係食得屎

漁翁撒網式收集聯絡方式
精挑細選老來伴

#frow long d預左 無可能日日都睇得住對方去邊

20歲a0

我第一次玩嗰陣時上唔到鏢靶添
利申：好耐冇玩

咁你上個都會飲水 你仲飲唔飲水

屌 你估我想咩
後生覺得大把時間
話唔想咁早嫁 求親都覺得太急

點知三十前prewedding都影9埋
先知條友咁仆街

玩曖昧玩開掛

從來揀男朋友都唔係追求靚仔 但次次都吸人渣

咪話kidding囉

不會 一個人會上癮
利申母胎solo

唉 因為我一直唔畀佢扑
可能佢覺得時機未到
到最後有一日我都飲左好多 都唔上佢度
佢屌柒我做咩一直都唔肯
就反左面

靠個信字咋 點知佢咁仆街

聽到都覺得痛

年青人，主動啲，你大把世界

我都係 唔知扔左去邊

一係唔識傾計一係想搞野

組隊成日約埋一齊玩就會

總之我覺得佢好撚off

我健談幽默,識帶動氣氛,但依然好專一

直頭係垃圾

撩下人講野咁炸 又唔係行埋去色誘

佢唔岩你姐,NEXT ONE,你值得更好

大家幾十歲人
玩乜9

總之背景愈decent 嘅人
愈仆街

相處耐就睇到係真女定有棍

站著如電燈泡

我冇mind shy 唔shy 定係勁social 果啲
但無lala 撩你 都係沙蛇type 多

無話題呀 諗唔到有咩好講

20歲 仲大把世界

玩d要講野有聲既game咪得囉

屌 唔撚知佢
佢都好撚怪 咁好出身 大我四年都仲single
小心為上

molamola 吊高黎賣好快先發現再唔賣黎唔切

其實如果佢係真毒撚
我ok

中意毒撚 因為我都好毒

女性直覺 千萬個男人中總是選得出渣男係真

我聽過有個20到尾既醫生話自己a0添 真係好難信囉

你自己本身已經有答案或定論
無須旁人加把嘴,我認同你已經足夠

唔好做母胎寡婦神啦 試下享受人生

咁如果係街上相識一個陌生女仔應該點做呢？
直接走埋去問佢可唔可以識你？咁樣好唐突

吊高係細個
最後先係搞成咁

個個25 前都唔會考慮結婚
一個白衣犬
一個2nd joe
兩個都難托終身

咁從來唔肯就唔肯 係會比第一日見已經會比

靚仔 一係gay 一係player

我朋友已經話我係專吸人渣 成日遇埋d人都係奇奇怪怪咁 唉 唔知點搞

醫生咁忙。又要on call 又要讀書考專科 公院一直比人壓真係有機會a0

我信喎 醫生
你話lawyer 就難啲

又唔出奇
可能佢IQ高EQ低

信任好脆弱架炸 特別係冇管束下經歷考驗

問題係佢可能偽毒

呢種唐突就係同係gym room走去同人講野一樣 好尷尬

真心 我會驚

我試過畀個水犬追左兩條街
問我唔可以交換contact
真心驚

就係
你今日比多個好嘅方法我
我聽日就落街試

講就咁講 連登仔有邊個唔係180 30cm 50k月入架

醫院全部女wor 又護士又學生

咁佢唔gur
又覺得invest左嘛

左擔心,右擔心
賭博無必贏嫁BOR

依家approach 緊個女仔，但佢又好少講自己d野，唔知點先可以等佢開口，主動問太多又怕被討厭

唔駛負責嘛你見幾多人都玩大人個肚就走左去 咪就係因為要負責

我好平凡,除左銀毛

不過佢而家出左trip 都好
Chur少左

不過有次出去影相試燈
我朋友真係犀利嘅
見到兩個女仔喺海邊自己影相
就撩佢過嚟影

不過個衰仔做唔到嘢
淨係拎到佢email尼交相

又要馬兒好,又想馬兒不吃草

小心啦
搞出人命真係有排煩

真係佛系等偶遇不如自己試下學識帶眼識人 仲有用d

即係點
我覺得唔係好啱feel 感性上
但理性上 又覺得可以一試

我單身
教唔到你
搵啲姐姐答下你

用環境創造下d話題尖房咪行埋去問部機佢仲用唔用 點用之類 etc

好少喺街識
冇referral background check太高危

我只可以提供問路呢條橋好睇技巧 因為我都係跑走不過問得技巧好少少應該係可以

咁性格毒都可以年齡大單身既

唉，單身五年，最近知道一直都未放得既ex，結咗婚生埋個仔，而加仲覺得寂寞

吊你老母 去買平安鐘啦

口臭D講句.姣婆想上床,又怕大肚,又怕洞錯房
呢個世界,邊有咁理想,唔好將自己放得太高,亦唔好將人擺得太低

聽住先 約會間其實睇得出

如果佢好正經咁答完我呢
咁之後點？

幫人影相都係好主意 留contact呢樣就好睇個女仔咩意思姐 有意思既咪wtsapp sd相囉 無意思就email

我估我真係毒左好多

有個男仔問我個老死
我係咪好少拍拖 睇落覺得我好摺好怕醜咁

我老死答佢唔係 話我都好悲催下
我估我真係頹左好多

明明我覺得自己都幾開朗下

有無2招傳授一下

我會建議個女仔報驚拉你
當然係活動場合到識人
而對方都會有段時間停留係同個地方
真係萬人迷咩行街就想抄牌

噢...係時候操相啦

絲打好慘 下個更好

屌 真係唔識講佢

有個認識嘅哥哥 係毒撚來
但搵到錢 所以咁毒都有sp 同時又搵老婆
個世界好亂

岩呀😂
所以我冇做過呢啲事

我明 我初戀有兩個仔now

所以從來女神都揀一般甚至醜男

唔好問太多 會覺得煩同好似比人審犯咁 係傾計期間講左你自己既先 再問佢咁你呢

諗緊學啲咩裝備下自己

用錢搵嗰啲係活家禽
唔係SP

有無邊間gym room好介紹

冇話咩嘅 我覺得可以date 下
但真心受過太多傷
個人係會怕

因為fuckboy有種特質夠壞所以吸引到你地

幾多年前先？

一樣
單咗差唔多兩年
見到人地放閃或者有時夜晚就會特別寂寞
好迫切想揾返過另一半
但係過一排又冇乜野
又覺得不如順其自然拉
咁樣落去係咪會孤獨終老

我都覺 感覺好唔安全咁 只係比交友app好少少

真心 好識就女仔果啲多數好experienced
仆街居多

咁你應該答佢你冇資格做fuckboy 做返正常人

我訓了
有機會再講
拜拜巴絲

冇點諗 但focus 事業都未見得撈得掂
事業愛情兩失意

比人玩過依家有d驚再攞個心出黎

要向前看呀 下一個更好既等住你
話就話咁諗 但我自己都好迷茫搵唔搵到下一個

既然想試,就要有TOTAL LOST GE 準備

一般is perfect

連登仔冇人平凡

唔係我本人啦

中庸平凡

請佢去飲咖啡☕️

一個人會上癮

佢話free 喎
唔撚知佢 佢好撚怪
問我35 如果嫁唔去 不如就是但嫁佢
我心諗 你估結婚講玩
加埋佢真心屌埋啲唔知咩女人

不了

係 人大左 好易分到

十一年前 初戀

好 我再試下

邊有咁易呀，我諗除咗同事，生活圈子都唔會有女性出現

從來唔會係街識 偶像劇咩

共勉之

係 真心冇bg check
男仔好易cheat

所以其實係咪要揀返個靚仔 反正醜既都渣

我覺得幽默好重要

不自知的你 同別人眼中的你

佢屌7 我勁difficult
問我憑咩
其他女人一早就唔洗搞咁多野

我心諗 估唔到佢咁渣

Nite nite

Same here

又total lost
好不容易先recover 左少少

十一年都未放得低

如果當初我識帶眼識人
我都唔駛比人玩

我初戀比人帽左之後我就唔敢再拎個心出黎

可能老婆想搵好正 但係sp將就下係200磅

無論係朋友,愛人,親人,只要你付出左真心
不幸地去到要決裂果一日,受傷GE永遠都係自己

A0可以點

放左嘅
但條友成日stalk 我ig story
搞到我又會諗起佢

佢飛我嘅 話睇唔到未來
當年我讀緊書 佢做緊野

早兩三年佢有msg 我 問我最近點
不過我見佢結左婚 冇理佢

好過我返工全部都係女人 朋友圈個個都一對對

尖房去私人會所好少少 街外太雜太多人

救命 真心唔知佢諗咩

咁又唔好咁
只係大部分
唔係全部嘅

唔會既 實會改變到

把口 掂果啲高危

我唔中意男仔多咀

好彩我鋼鐵直男癌

嗰d唔係要住戶先join得既咩

我估我真係冇咁陽光喇
灰左啩

指住佢笑就係唔比你

不了吧 戀愛有什麽意思 好玩得過手機嗎

正喎咁 真心仲好啦

專注事業 自然會吸引到咁上下既人

我醉住番屋企 都唔畀佢扑
佢真心嬲到爆

有冇得聽下戀愛的樂趣先

但係同時一般樣會冇自信 邊夠人爭

又風趣又專一都中庸

自我介紹101分都冇用,最緊要係對面點看待你

上到去 冇人未娶㗎
同埋女仔行得太遠 都難搵到
人地覺得你高不可攀

差唔多條件嘅男人 大把條件做player
唔會要中女

same here 本身無聯絡兩年，以後我個世界唔會再有佢既出現，點知三年前無啦啦msg我，啲回憶又返咁啲嚟

此癮不可長

200磅大肥

俾人話有異性緣 但係A咗兩年了

單身快樂

就係咁 正仆街來
上年佢仲send 左Juno 果首 念念不忘畀我

其實好慘 個個玩完先搵毒撚埋單

呢度咁夜都咁熱鬧

絲把真係慘啲，做運動既女仔好吸引

所以係返活動場合識有返咁上下資料

算啦
大家都係迷失喺愛情遊戲入面啫

醜男哪來本錢渣

係 舊同事 或alumni 最好

幽默得應該都經歷唔少先咁識講野

愛情唔係必須品,但係不可缺小GE調味品
主菜永遠都係自己,既然主動權係自己手,WHY BE AFRAID

可以增值自己 吸引下人

send 返夠鐘死心了畀佢

molamola

But 未必係佢既目標 eg 唔想辨公室戀愛 / 想考左專科先 （月入隨時過100k)
醫生喺感情路上好殺食，有拖拍好正常。但係因時間精力問題a0我都會信。或者因為我天真

都係既 但你諗下街外比錢就join得 人有幾雜

睇到個post走左入嚟
唔覺唔覺都分左就手三年

我都想識講野 可以源源不絕咁同女女傾

經歷多衰野係會有影響

傾完食唔到咪仲傷心

我好怕
因為我本身都吹得 男仔太吹得 多數高危
毒is the best

真

由2次元換成3次元實物唔會有趣d咩

SP

唔好太直好多暗示都收唔到 錯過左人 全部都事後先理解正

我都係Kay 心態
覺得都十年 算啦
佢話想見我大個左嘅而家係點
我心諗 你老豆都做埋咪玩

放工已經無左半條命咁 忙到死 而且唔知有咩gym room好

咁都有人愛姐弟戀既

肥婆暗瘡妹睇唔上眼咩？

變成實物多個人係身邊要習慣聽起來很困難？

唔好當真 有冇你自己最清楚

有呀 我對上嗰個就係渣 唔係帽人嗰種 係自私

細過我多數下屬 / 學弟
點搞呀

毒撚連玩都冇份好似執人地唔要咁

但係有d人你同佢傾幾句可以傾到落去 有d真係幾句就傾唔落去

我都估唔到快到手機覆唔切

咪係囉，從來都覺得分咗手就斷聯算啦，搞咁多做嘜

冇讀書就少左好多機會

聽聞佢係話識唔到女 真心笑左出黎

可能尋番初戀嘅感覺/ sp啩
唔知佢

但係無錢買私樓嘛

差唔多 我5年

真心我大學同學都少contact
舊同事多

望返轉頭時間過得好快

我都係，我份工企成日，返到去攰到死，但依排想改變下，試下放工落街跑步

咁傾計又唔一定係要食人隻豬既 識多個朋友冇壞

毒又比人話唔講野 誤會對人冇興趣

最怕佢係屠宰過後扮初生豬

呢個借口又廢左d真係幫唔落口

唔會 身體語言 知ga ma
愛係用行動 唔係用把口

但係呢個實物有溫度有感情會照顧你同電子數據冇得比

即係佢同佢條條就快又三周年

帽我嗰個都係 無啦啦搵我 又sd埋d☺️呢d emoji 又問可唔可以留返個電話
屌 你女都有個好心就收下手啦

分咗一年幾 開始羨慕有另一半嘅朋友

a0

市面上真係得幾間 想fit都可以去yoga堂